21號一定要繼續捉拿冇委任證既落單冒警暴徒

訓低左記得照顧下佢地手腕同手指

建議制服到假警後要輕手d，當然未制服之前好難控制力度

可能係阿sir唔記得show出黎姐

最梗要係和平理性非暴力

上次條女綠衣竟然可以全身而退就知大家能力有限
睇上去勁但打上去一般